衛蘭被網友嫌棄 李亞男留言力撐

衛蘭被網友嫌棄 李亞男留言力撐

藝人王君馨（Grace）同老公Daniel尋日（11日）喺美國會補辦婚宴，好友李亞男都係姊妹之一，佢今晚就上載一張同新娘子及一班姊妹包括岑麗香、苟芸慧、衛蘭等嘅合照上社交網，留言話：「Congrates again to my beautiful sister Grace and bro Danny! （再次恭喜我美麗的姊妹Grace同兄弟Danny）We are Soon to be called the #amazinghotwifegroup」

但一班網民錯晒重點，係咁留言問姊妹之一嘅鍾嘉欣去咗邊？仲有網民話覺得衛蘭太肥，唔應該做Grace姊妹，搞到亞男忍唔住留言回覆呢位網民，話無論衛蘭高矮肥瘦都好，喺神眼中都係靚嘅。

JANICE

衛蘭我愛你

唔怪之得佢揀王祖藍

咁佢的確係身體力行唔會以貌取人嘅表表者

大善人

衛蘭不知幾正

肥過部🛵

唔好扮黎明

外表擺得幾耐

估唔到佢地私底下係朋友,
因為正常衛蘭同其他姐妹好似唔太有關連

耶撚聖母團黎
教會識都唔出奇

認同。

衛蘭好正囉
唔洗美極 我食先

十年前係既

個樣好殘

電單車形象

我愛衛蘭

以前真係好正

肥 仲要企係成班索女到 預咗啦

🏍🛵🏍🛵🏍🛵🏍🛵🏍🛵🏍🛵

表你老母

咁佢又要化妝

有無人留意到香香望住阿男個樣

肥苟